西甲個asaps幾好波, 點解仲未有英超球會斟佢?

我地利記唔賣垃圾

敗走利記

29歲了 冇潛力掛
加上身材輸蝕

AC個Suso幾勁，點解冇人買

呢個今季唔講得少，突然通咗任督二脈

屌你老母羅渣士

suso利迷不知幾想佢留低
廢羅

有西甲踢點會過英超

其實Suso hold 波同分波有一手，係利果時冇機會啫，身形比較細粒，係英超你對著果D..爆炸狗就死得

今時今日仲講身型踢唔到英超？
施華 艾歷臣呢d好大隻？
suso下盤夠穩
有季踢左好多場證明左有料踢英超啦

史篤城個祖亞倫踢歐國盃好勁 點解無大球會買佢

英超個法明奴幾好波，點解仲未有大球會斟佢？

咪係保贊 祖派路 柏度咪又係細粒

尼斯個巴神幾勁，點解冇人買

派路對住爆炸頭都不落下風

改圖